單睇連登輿論,你會以為習近平可以千秋萬世全靠美國民主黨, 事實上最大功臣係本土派同獨派

美國民主黨只係將政變既消息轉告返比習近平知
並唔能夠令習近平千秋萬世架

真正令習近平千秋萬世既
其實係本土派同獨派

本土派-反對假普選
功績: 向全香港750萬人洗腦,令超過大半香港人反對假普選, 最終假普選方案係輿論壓力下無法通過, 香港冇假普選,即中國都唔撚會有假普選,團派肛派翻身無望, 習近平可以千秋萬世

獨派-宣揚港獨
功績: 同習近平既內地輿論機器配合, 向14億人洗腦, 令14億人誤以為750萬香港人都支持港獨, 變相令習近平近乎零成本CONNECT晒所有反港獨既中國人, 增加其千秋萬世既合法性

呢個POST完美解釋左到底豬隊友是如何幫FINAL BOSS神助攻

冇記錯pokemon入面係有一種招式
令對手陷入混亂狀態,但會增加對手攻擊力
本土派同獨派就係得呢招架渣
熱狗對維尼用多2用呢招,最後累撚到成隊6隻POKEMON比維尼一隻POKEMON秒撚死

Jml